政府Intern討論 4

人人有offer

你個名

運輸署road safety係咪陸續出左offet?

又係無消息既一日

有陳綺貞嘅歌為你地打氣

有冇人收到lands offer

新post留名有offer

有無教育局中文教育？

唉
我覺得聽日都無就真係無

係 咁樣等法好消磨鬥志

咁姐係transport post10派晒

留個名先
求ofca快出offer啦

路政處冇offer派比我

我想問interview 完之後係咪都係有offer先有通知？
有無教育局中文教育

留名祝大家offer滾滾來

留個名

我報左英文, interview 左
唔知中文係咪一樣，因為佢地部分係隔尼

自膠 你係咪interview 左已經
個次我問英文教育d人，佢話等上頭confirm 要等好耐，in完都要預2-3星期
不過我估係有offer 先通知

有無巴打知道investhk既interview係用中文定英文？

巴打收到interview??

係呀 聽日in

頭先收到td post9 offer無來電

In左1個星期啦

6點鐘後仲做野

中文請幾多人？

唔知 ，你知英文果邊請幾多？

水務出左offer未

這些機會⋯

有無Epd 環保署嘅 巴打???

Hi
巴打你咩post?

係咪有同冇都會打比你？
好似之前見過人咁講

一啲啲 試過打去問 佢話已經請左人

lm

咩post呀？

之前in 半中半英

晏就打去運輸署人事部問post 14出offer未
但佢又話唔知 要個division通知

收到doj now-law offer既介唔介意講幾時開工同埋返幾耐?

有冇人知會大概幾時有offer

consumer products

佢問左d咩

咩dept先

housing 有冇人有offer

原來係咁
睇黎依幾日會派早期transport啲offer
祝大家好運

我都想知

第一次留名 聽日見電影資料館
我真係好想做架淨係報左呢份
追左post 各位仲有無d咩可以提點下

都係跟cv問 冇問我公開野好彩

公司

1個

唔該巴打 用英文已經死左一半

如果佢用英文問你 係咪suppose用返英文答人 我用中文答佢又冇叫返我用英文答

diu你咩, 梗係啦....

佢可能答你都廢事
你咁樣真係玩9自己。。。

hi 我reg 1
between 知唔知第一日返工要著咩

好驚啊 電話日日都唔敢開靜音

頂 佢又得我繼續 姐係冇機會啦

比大學推薦去統計處同運輸署
19號返統計處

星期一in完運輸署
今日打黎同我講有offer
已經reject

which post?

Transport Department Post 26

幫朋友問 有無人收到SWD offer?

adore

求offer

同問

你地個邊係咪無flexible commencing date?

ching你咁樣玩

d人有2個offer，仆街衛生署連in都唔in
好嬲啊！

咁唔同了
你第一日係咪都係去稅務大樓report of duty先？
諗住普通裇衫+牛仔褲就算

Transport department 幾時開工

有冇interview

等都唔洗等其他(ogcio 派offer慢到嘔，水務署兩星期內<我覺得冇)

收到unknown電話即聽 屌 扮入境處呃人電話黎

學校norm左之後，係唔係仲要等application dead之後先會出interview

有無巴絲收到td post 26 offer?

係啊

海事處話in完兩星期內通知
都就快兩星期

in完等緊

諗住夠兩星期就打去問

學資處v2呢

琴日收到offer
已reject

Td係幾時返工

巴打咩u yr幾

有無人收到Commerce and Economic Development Bureau interview
點準備

佢同我講三星期內...

絲打你in完有無問你幾時返到工？
同埋有無叫你補交transcript?

岩岩出左商務及經濟發展局

Year 2

幾時返工

7月頭 自己睇career個網啦

有問幾時返到 正常都會問
冇嗌補交 我有拎去啊

好多部門都係得一個月返，點解得咁少offer兩個月

頭先td打嚟派二手飯
reject咗

咩post

有無人in左圖書館

In jor film archive ,皮已收。。。
好似in 得5分鐘咁，勁快過

RIP

我都想知其實佢收幾多人

IT狗department全部都做野好慢

想請問非公務員職位由見工到正式受聘要幾耐? 多數等幾耐先知結果?thx

Invest hk 收到interview

你唔食我想食啊，施主施捨吓啊

hku已經nom 15個-.-

個時問問題口痕問佢嘅

我估hku

你個N手飯快啲派到落我到 我等緊佢開餐

咁少cls

星期一先in 你in咗 ？

有無人收到rvd offer

emsd快手啲做野好唔好

Water supply department 快手d

cedd 出左offer未？

今日重有無人收到td offer

transportation JJ here

唉 13

14有冇人有offer？

想問下運輸署收到offer 嘅巴絲 收到張contract未

收到TD post 14 offer
其實係咪好多人reject左定係點
佢個post請幾多人啊 點解會請到我

btw, rejected 撞左旅行

4?

係咪tunnel個個
我收到call然後rejected
各位巴絲接實啦

你係咪今日收到call

有 佢話兩星期內通知有offer既人
我唔識MS excel 應該無啦

如果last 5日返唔到,take咗offer先講會唔會有問題?

我都唔識
無諗過會咁考

有冇巴打收到 td post 9 offer

我有fd琴日收到

睇黎td post14都冇我份

收到EMSD offer
拖到星期一早上覆
水務13號in 係咪無可能咁快覆到?

一齊啦巴打

咩post

有emsd仲諗乜水務處

問「有冇問題想問」應該點問

水務

求康文offer to

個post少人做唔自爆
水務係post 2

係咪出哂房署offer啦

有冇人收到cedd offer

表示唔介意n手飯
但求有doj offer
一拜再拜offer god

td 唔係每個post 請一個咋咩 有三個咁多

有無人收到td post 2 offer?

我剛剛打返過去accept EMSD offer
始終星期六日政府唔做野同效率慢 (我6號in EMSD 佢可以今日先打黎, 水務我13號in)
EMSD話最遲星期一早上覆 咁都無咩分別

我係公司搵緊位比你地班intern仔

利申: WSD

希望有水務post 2 offer
Btw 呢個post都幾多人in下 會請幾多個人呢

Post2 幾時出offer

咁我咪姐係冇機

海事處

而家應該收工啦 我估都冇㗎啦
唔洗驚 我post14 都冇

係啊 佢打左幾次黎搵我
諗極都諗唔明點解會揀我

26號返統計處

我收到transport post1 offer
叫我4/7返工 然後我話7/7得唔得
對方好爽快話OK，份contract會由7/7開始

聼完電話 我就好似個傻佬係商場度傻笑

如果last 4日呢

請幾多個? 我見有成十幾二十個in

巴打有冇報其他

有同學岩先5點幾收到emsd post三十幾
但reject左
報告完畢

推

in完冇下文

唔好意思, 我簡晒D囡喇巴打

真心？

最後唔記得左問幾耐會有通知有無巴絲有問到

兩份都有報，但係驚等到月尾都冇offer, 就報多份

Mo la mo la

TD 017有人收到offer未？
咁我唔洗等

報咗外面d公司 下星期interview 唔等政府啦

收到啦

琴日收到call，無來電顯示

統計 post3 係咪已經出哂

Post 32?
有冇其他巴絲有消息

我今日等左成日冇消息

唔係開埋工喇咩 6月15號

希望巴打係假膠

你地唔係信佢呀

巴打都有報水務？

Housing 係咪出哂offer啦 完全冇消息

同求
知唔知幾時會出offer?

下星期一返工 係咪應該著恤衫西褲

cedd我同朋友都係同一日收 所以應該出晒 唔排除有人reject

巴打apply邊個post？

係咪未有人收到marine dept offer？

apply 17份, 2份nom左, 1份in左
居然1 take就中
我聼日要還神

咩department

Transport HR

有冇懲教intern巴絲
我想問下appointment嗰兩份form可唔可以email俾返佢地定係要print出黎寄俾佢哋
19號就要交到俾佢

勿相認

有冇巴絲會in 教育局finance summer intern

唔知會點in 有少少驚

想知返到幾時

收到唔知第幾手飯既wfao offer

有冇人收到地政offer

有冇人知td點interview?

仲有得in

V2 ?

pish

衛生署communicable disease琴日出咗email

巴打你收到個個係post幾？

低津

巴打你收到interview啦

琴日收到

有無巴打教下路

想問收到圖書館email既 係咪覆返佢話accept interview就得？

翻港島既

我係咁覆

唔該

恭喜哂
V2 求offer

year 1
衛生署drug office叫我interview
有冇巴打知大約問咩
同埋其實year 1是咪一定唔請

有無5/6 號in海事處既巴絲有offer?

我都係year1

絲打咩post

佢啲俾大專既intern下下都比俾得幾日人申請 佢13號公開16號截止 我依家申請仲可唔可能?

要睇清楚喎，佢有好多都寫明讀大專嘅只可以經學校報

係呀 33 樓
老牛會唔會太hea

佢係直接遞信 /寄信

但今日都已經17號，截左成日，都係唔好有咁大希望好d

聽日in圖書館，好耐無睇過書唔知佢會唔會問

如果連政苦都唔請我7月8月就要乞食了

我都係

唔會掛

搵多份工做兩手準備

好大壓力 身邊個個都有offer

見到有新post但自己學校無，係唔係無得報

好的 唔該你

警務處？

星期六日呢個post有咩討論

yes 連登問警務處搏屌

點兩手準備 出面d公司好多都六月頭開工 冇理由做做下之後走去做政府intern 咁好仆街姐 所以我都reject左出面啲offer 疊埋心水等政府offer

same

大把做professional grade都係牛記笠記，因為要出site

暑期實習生可享有休息日、法定假日、公眾假期及病假日

其實係咪等於我地intern 7-8月都淨係得sat sun放
無其他年假個d? 我見有d職位寫住有 有薪假期，但我個份無

intern無薪假就有

緊係騎牛搵馬啦，對間公司咁好做咩

之前in電影佢話星期六日要輪更

巴打咩科

咩科 咁博

Civil

me social science

報左咩科

Social science 好似真係好少工種下

Housing

In左未

師兄係咪mech友?

In左 但仲未有消息

幾時in

上個禮拜

仆街喇頭先汁緊發現上星期in 電影資料館個陣reception 個識員無收我學生證副本同埋最新份transcript(佢個陣話收到報名個陣個份未計今個sem個GPA)我係咪應該打電話問下洗唔洗補交

五月尾in左epd 同afcd
呢家都無消息 應該收皮了

...

可能聽日有呢

其實政府intern 好大機會可以汁到n手飯
因為真係太遲先出offer

利申 : 好想汁

housing interview 係咩形式?

其實好多人都係咁做 quit入gov

Civil做Grad E就梗係quit，做完三年Grad E加一年Contract AE直頭直升公務員AE

不過intern唔包入得返做grad

我6月尾7月頭先出transcript 寄上年果份佢都冇問咩
佢地對左冇問題就得啦

Epd聽日開始返工了

Td post 26仲派唔派

Individual
self-intro 問下書 點解想做呢份工 個d

規劃or房署offer

海事處聽日都無應該就無嚕

post14表示等埋聽日 冇通知就應該派哂

記得好似話唔洗收學生證副本

好多人in 但請好少人

ching 今日開工喎

有冇報左HKPF intern架？

有冇人係貿發局會展38樓返工？

有冇人今日in lib

啱啱收到海事處offer啦
但已有簽左第二份reject左
絲打祝你好運

我上個星期一先in完 應該仲有掛

好多post都今日截止 唔知又要幾時有通知..

巴打咩post?

Transport post 10 啱啱打黎比offer
簽左約所以Reject左
祝各位好運

岩岩食左td post 10 n手飯 屌你和味

啱啱收到emsd post 21 offer

同樓上相認

Hkpf最後希望啦 巴打有冇比學校nom左邊份

td 14 啱啱打嚟 n手飯啊

ITMS

唉 可以plan去旅行了

岩岩in完

n手飯都冇得我食

地政同housing出左offer未

難唔難
同埋係咪要print封信

同問 等得好辛苦

水務post 2出左offer未

好似過10個爭

唔知吖

巴打CU?

17出未

搵多幾份囉 無壞

巴打你幾多號in咖？
有無人收到planning offer

我13號in，好神奇效率咁快

咁即係我無嚕 巴打你咩方式收到offer?

我都係in planning
啱啱打去佢話程序慢左 要遲幾日通知

唔該你絲打 不過我in得唔好唔會有 希望絲打你有offer

唔係吖

佢問得難

學校無講有無nom你?

冇講 所以唔知有無nom

td 004 出左未....
ofca 出左未.....
v2 出左未.....

求一個offer

V2 係咩黎

水務 快d 出offer la

Working Family and Student Financial Assistance Agency Summer Intern (V2) 簡稱V2算

咩U??

有冇人收到 investhk hospitality個個summer intern interview?

唔講邊間U la

希望有得in

有3個interview

巴打你係咪黎緊返1823?

我apply左幾個post架

我apply左3個nom左2個
但有啲post唔知點解學校個網無得報

td要interview咋，ofca冇話要in wor，V2打去佢都冇話要in，只是叫我等到月尾

冇得返啦，連waiting都唔入，講起就嬲

水務 有offer未

如果無offer既大家點算
出面好多都請晒人

你有咩建議？

我apply左7/8個nom左4個 求1個offer

其實正苦intern有冇人工?

當然有。。。一個月9千6

政府intern人工都算幾好pay其實，以intern黎計

衛生署係咪派哂interview喇？
有無人未收到

報咁多

打去問左，月尾前先會出哂。已經開始唔記得左有apply過

想知政府intern 個dresscode 通常係乜

有冇ASD收到offer? 想令自己死心

冇計啦 咩都試下 唔想成日宅係屋企

佢真係好慢 希望比個interview我

T-shirt,牛仔褲得架啦，通常EO先會著suit

其實eaa 都請人，不過唔係intern 形式

nom左咩部門？

有無edb出左offer

有無返路政署既巴打
下個禮拜返工

你地就好啦 學校會nom你地 唔知有冇nom嘅我 機會一定好細

但我非三大，唔知有無得in

SMP個2個 同埋有個係（SUP） 仲有個唔記得 您呢？

一齊收offer

我係PPRB

岩岩in 完housing
GGed

In 咩post

in 得黎返得都7月咁滯

Surveying
之前見batch 1 得 arch / surv, 係咪仲有 civil 個d

HKEAA AAA就返得4日，但其他個D申請左都未有聲氣 sosad

水務post 既巴絲 有offer未

之前報嗰陣睇好似係今日開工

有無人收到rvd電話

識有同學6月頭已經有 valuation surveying offer
不過出哂未就唔知 等其他巴打答

聽人講 asd 本身已經請得少 仲要唔洗 selection interview 即係競爭仲大...

睇返見到係....唯有下年再試試

Temporary helper 唔係返2個月咩？

我報其他呀 打左去問了 出哂

但呢個post見其他巴打講過話都幾伏又唔好pay

都係貪過名

實有上進友兼政府廢棄offer，放心

一個offer都冇 屌你老母

自

其實呢版係做d乜
我唔係好明

你要返shift？

又係無消息嘅一日
Edb 中文

分contact話我working day係Monday to Friday
應該唔洗

乜得有一個月一日paid leave咩

"You can also accumulate two paid sickness days for each completed month of employment and such sickness days"
份contract咁寫，係咪等於一個月兩日有薪假？
另外我上面個份又要點填

有無巴打有報警務處嗰啲intern
有無回覆
利申asshole仔

今日截 冇回覆

警犬

吠兩聲黎聽下先啦

Ching又係你

做下intern姐 唔好撚我啦

Housing 今日又冇消息 好辛苦

你提早攞假？
自己你中間唔做要俾番錢

點敢呀，阿蛇唔好咬我呀

原來係咁
我無打算中間唔做係咪就唔洗填?

康文offer please

到時拉鳩你

LandsD jj表示返咗三個禮拜工了

Water supply department 出offer未

屌過伯母都要拉

有冇in 政府資訊科技辦公室嘅巴打/絲打收到offer?

Td post 5 有offer未

apply左十幾個 nom左三個 in左一個 成功零個

月頭有in
佢話月尾通知
我諗無咁快

有無人寄左信apply hkeaa?

會唔會好伏?
依家都成六月尾..分分鐘七月先in人

絲打apply邊個post?

想問in左lib既
係米apply左範疇a一齊in、範疇b一齊in
因為聽講有人今日in但我今個星期都未in

我巴打
諗緊要apply邊個，但好似無咩人討論

依家仲有幾個Post apply
有個偏向IT少少既唔知咩Assistant

大家其他apply哂定點

我apply左聲稱contract 9月完嗰個
IT嗰個好似我做唔黎⋯

OGCIO出咗offer未六月尾都未有消息

又開始等offer的一天

水務有offer未

死線戰士 正一垃圾

搵定後路先啦巴打

你有offer la ?

Edb收到offer喇

咩post?

叫做返政府intern
但係冇人工

冇啊

我唔係好敢講，之前收到風每個post都係請1個人

你等緊咩post??

中文教育？

科學館

等英文教育

我唔係英教

海事處可唔可以快手出左offer佢
一早知道無好過係咁等

求一求海事處offer

巴打你幾號in?
反而早in既未出咁既

yr3 無後路了

我 email apply 左都冇回音

Td大部分應該出咗 已經報咗下星期返工

聽日去旅行，一陣衛生署有offer打來就得淡笑

巴打in左喇？ 我收唔到interview

CU
仲未有nom

好似會有好多人爭

康文署幾時會出offer

intern 44hr per week 係點計

一日8小時48分

housing幾時出offer

一定啦

cu nom左勞工處幾日但仲未打過黎係咪nom左唔一定有得in?

學資處

水務出offer未

完喇 成個暑假做廢青喇
Career個網話唔nom我
報4個 4個都唔nom

咩U咁慘，同埋你報咩dept

CU
咩dept都有 PCRO PPRB

打左去海事處問
佢話planning呢個post已經打電話通知左取錄既人

絲打 係幾時in

6號 無嚕

CU好似係唔會講nom左邊個，可能nom左無同你講

我上星期一in 水務 唔知好唔好打電話問出左offer未

我覺得可以打 早啲知好過係到等
而且好多時有offer既人未必有上連登

但得過左一星期到 又打過去問會唔會唔係太好

仲有冇人收到TD offer?

如果有hkpf消息 互相share下

有冇人收到td 02

今日in左水務 話下星期岀offer

post幾?

Post1/2 都係 ？

岩岩打左去 佢話post 2已經出左offer

Gg

其實請幾多個post2

有冇人知教育局財政個post interview係點
岩岩收到通知

有無人知

housing出左

留名

我都係等02

我估都係一兩個
好彩accept左emsd offer 利申無收到call

EMSD 又冇 水務又冇 今次收得皮

civil

係咪GE 幾時in

有無人今日in transport
唔記得問佢幾時會出offer

你in post幾？
好多人都上月尾今個月頭in左

017

上個禮拜2?
我都有
但佢無講details,剩係話OK左,問幾時返得工

海事處training section係咪出左offer?

我都係 你有無問佢幾時出offer

康文 康樂 未有interview
有冇巴絲有

Nom左比dept之後再揀人上去in

康文咩dept?

佢淨係話好快會出offer 因為七月開工

我12號in 好唔好聽日打比佢問下派左offer未

等02 +1

皮已收

你都係今日in?我勁快in完

我post 4

發夢聽到好似話十幾個人爭一個位

急!!!!!
收到貿發局offer, 要覆
想問要點覆接受offer呀？
thx a lot

都係 thanks for providing me with the internship opportunity & I am glad to accept the offer 個啲嘢 冇乜特別

thx

有冇人

Ofca呢

我有問 佢話大概1個星期到
我好似in咗成廿分鐘 問咗我11、12條問題

跪求

係啊今日 都係in左12-13分鐘

今日冇call 係咪可以死左條心

有冇人收咗housing(planning)同planning offer？

有冇人in左水務署既summer intern
我聽日準備in post 4
想問有冇野要注意 好驚佢問D好 technical 野唔識講

康文署今朝收到offer啦

6月頭in左
仲等緊offer
預左應該冇

有冇人收到警處新界北既interview

去寵物店望下

識吠兩聲就請

咩intern黎?

Any cedd 消息？

+1

我無問但係佢同我講今個星期五會出 7月3號開始
求offer神

咁你好大機會有

「未睇哂application. 睇到6月尾先會出哂。」（ofca, 2017)

到底有offer出過未

想請問民航處開始出offer未？

點先知係n手飯
淨交form無in過都打黎話收我係未

(舊年經驗) in完後2星期內會收call
我估最遲下星期一會出...

我都係
答錯左題

報個陣佢寫做admin 嘅，個offer 係寫project assistant，聽過話要搞下會展活動咁

有冇人收到警隊博物館interview

呢到有無人in左 TD post 18

咩黎

同一個section 琴日in左

佢有問九月返多兩星期得唔得

都係琴日in 你今日？

你地咁好既 問咁多野

今年會出email, interview問左
等offer等到2046

佢都有問我但係話係optional

佢地完全無問過我 玩完
你地係晏就in?

問depreciation

我都係琴日晏就in呀 有問有冇其他offer同埋幾時開學呢D 係咪個個都會問
另外extend internship period即係點

我都係琴日晏就 想要offer啊

似到最後玩lucky draw

有冇police collage 約左interview

HKPF通知係電話定email?

有呀 你係in咩？

電話呀

你地幾時收到通知架?

我覺得問有無興趣extend會好大機會
利申：無問

有冇人等緊ogcio

transport post 4有人有味

星期一

作左篇文果個

咁快收，唔係星期一先deadline咩

想問下大家in post幾？ 同埋大約幾點in?

但td18係得一個位喎好似 冇問我有冇其他offer
問左extension

唔係琴日先deadline咩?...

輔警個個?

第一日返工著咩衫好
怕第一日著牛仔褲咁好似好頹

咁多人爭一個位

邊題

收到電影offer

我今朝先收到架

都係police college?

收到housing offer

電話？ 乜都無 睇黎可以去搵pt啦

我都係咩都無

巴打yr幾

好似星期一先截止 咁快就通知

Training coordination

幫frd問 收到寄來既offer letter要點return？

收到衛生署email
Boards and Council office
但仆街了我唔撚記得個post係乜
隔咁耐先通知
又搵唔返佢份關於intern職位嘅野
淨係記得衛生署勁多個post但要人郵寄
有冇人知interview會問乜

They should have told you the reply procedure
Reply slip(must) + appendice/forms/declaration by email is fine

唔好再遲啲-_-

咁多同事

真係好慢囉 我4月尾郵寄畀佢 佢今日先send email嚟叫我interview
重點係我唔撚記得個post係做乜

你就好

收到TD post 2/3/4/5/6 offer既人一個都無?

可能未打哂電話，或者有人reject offer

17呢

你嘅TD係咪貿發局？我有offer, admin ref. no.2

transport dept 呀？
post 19

依家先有sfo offer，唔好再遲啲

咩post 啊

Transport ar

有無巴打有TD 001 offer

另外想問下個網寫
提名學生數目： 5
係咪等於請5個人?

我諗唔係,我個post nom 20個,邊有可能真係請20個

V2??

我上禮拜三in
然後另外有個巴打禮拜五in
但我禮拜五已經收到offer
所以想知其實請幾多個

個網唔係會寫埋number of interns to be recruited 架咩

我睇呢個咋

我apply default section

V2到依家都未有
失緊業呀屌

同問，但我個日要簽1823約，唔知點簡

同問
in完已經半個月

唔係上個禮拜in咩?

Thx

我6月頭in

no la me cedd

九龍operation wo? in 咁耐?我個日都見到3個其他人,臺面6,7份file

我今日都收到EMAIL 你幾時IN?
我都無左個save低pdf呀 仆街

下星期一
我搵到一個衛生署兩年前出嘅summer intern pdf
佢個陣有兩個boards and council office嘅intern

我完全諗唔起自己報左邊個 又或者今年係得一個boards and council office嘅intern
因為如果佢同一個department出2個post 咁應該會指明我報左邊個

19號deadline到而家都未有任何一份警務處既interview call

我都係 祝我地今日收到call

好似真係in好耐
我上兩個禮拜in
利申 已經收咗offer

我之前啲interview都係deadline後成個星期先收到通知
不過佢咁遲先請應該會快啲掛
btw我都有報不過未收到nom

幾時收?幾時翻工?

屌 我真係放棄喇
我應間就落麥記見工
我就唔信麥記都要等咁耐先請

巴打in咗邊個post?

wifi
仲有份好似係test個system

有個post話6月26號就落選tim 好多都話6月底

咩post??

嗚 快d call 我啦

IB

我都in咗wifi 希望有offer啦 唔係成個暑假就做廢青啦

有無td既巴打今日已經收到call?

咩post？

夠唔夠膽打去問

Update:
民航處Post 2出左offerCall+Email

一陣試下打囉

打去邊度？

每個post個pdf 有個查詢電話嘛

我in兩次後面果個都係同一個人黎

終於收到一個interview啦

咁好 咩post?

咩post巴打

真絲!!!!! AUX

輔警?

早幾日收到 下個禮拜就返

收到offer 喇🙏🏻🙏🏻

v2 幾時出啊

咩offer

想知interview大概會問乜
屌逢親叫我去interview我就會勁緊張
冇撚用

Emsd post 3x in左兩個星期仲未有消息

好易會變左係屋企練ok有自信
但去到因為太緊張變到講野細聲，又無條理咁樣

interview有自信有條理真係乜柒工都係王者

海事處✌🏻✌🏻

同事咩post

仲有把口吹得
我呢D誠實小寶寶真係唉
最怕自己畀人問到口啞啞

收到call但未有email 佢話最遲星期一有

岩岩打去SMP JPC問 個張list冇名...IB呢兩日

list無名既意思係?

係kowloon operation offer? 咁即係喺旺角做嘅都應該出晒 無喇無喇

housing(planning)同planning plz

康文學資please

由interview個陣叫我試下做excel個張紙
我已經知自己冇希望

都係叫你用英文自我介紹下，問下你知唔知份工係做咩？ 咁
不過我覺得自我介紹都幾重要，佢應該唔多想知你平日中意做咩，佢想知你為人可以點樣勝任到個post

我個post 2都無啦

佢派interview 冇自己名

姐係你只得IB既interview?

IB話呢兩日派interview 下星期二三就in人 我諗我機會好細

今日等埋寄信果d

希望有啦巴打你
我都好驚無，又唔係三大

岩呀
但當佢問我知唔知份工做乜就gg
佢隔左兩個月先叫interview
我又蠢左 冇save低衛生署summer intern個pdf
我都唔記得個job duties係乜啦
真心過左成個月都冇消息就會以為冇得做啦
佢send左個email先醒起自己apply左邊個department
有冇人save低左個pdf

我見到有巴絲搵緊呢個？
咁岩我有save低 幫下你地

衛生署黎

佢無叫你in 一次先咩？我個到第一次去會有個full time 同你講曬個位平日係做咩嘅，到第二次in個陣就背番出黎就得

我都唔係三大啦 IB / CAPO

IB係咩？ 我有報SMP但未有call

你有打去capo問？

嗚呀感激無盡呀
唔該你呀

冇吖 見CAPO 7月初先cut 聽日問

有offer個位巴打識唔識做佢過excel

冇呀
我四月尾郵寄份application去衛生署
係琴日先收到email叫我interview

Identification Bureau
你打去SMP 問下啦 講低名 佢會check

你2個SMP都有報？ 我聽日打去問下

同求

想問CU人或者巴絲打點樣可以用Job Link Online System申請？

因為我搵極都搵唔到邊個位可以online申請或者係upload documents
佢剩係比左d link係比你down張form

因為之前過左deadline無申請過
依家又有d部門有出新post所以問下

有冇人收到HKPF admin wing interview? 我隔左好耐先收到電話 唔記得save低pdf 有冇人留低底講job duty

兩星期內

係同事就上水打聲招呼

我都唔識做

係job description 下面有個apply 之後將填左嘅form, cv, transcript, etc 合成一個pdf up上去

我都唔識做
估唔到佢會考呢啲
中一二學完畀返晒學校
所以td打嚟嗰陣我都O咗嘴

你click 去個job 到有apply now 再upload 返application form 就得
Cuhk 得返勁少job 咋 得警署

application form 係咪等cu nom你先交？

唔係 你睇清楚佢要求你交咩 我見依家得返一份
Documents Required: Application Form for Post-Secondary Student Summer Internship Programme

唔好all in 一份intern 公務員事務處仲有其他intern

唔該哂巴打 唔怪之得我硬係唔見有位按apply
原來係最底 盲撚左
咁份application form幾時先會用上場？

搵政府Intern先發覺自己無邊份工做得長
剩係撈D無證明既散工
份CV半空 仆街了

交左呢份野 就唔洗CV
到時中大NOM 左你 再等你想IN既部門通知你
佢地到時就會拎住你份application form 等你confirm 返D 資料
我個陣IN 無對住份application form 問野
有D可能會

但你都知apply果時要upload resume架啦
定係我唔洗太擔心，半空既CV都照upload左先？

因為政府好似寫親每份工都要證明
咁我咁計應該得一份
平時in 19工唔check可能會寫pt
但in政府依招唔得

佢有要求cv咩 ?

禁完最底個apply之後會咁
無理由你地唔係

人地無叫你SD CV
我會靜係CHOOSE FILE UP APPLICATION FORM 算

有offer已經好好
哎

仆街 唔怪之之前幾份都冇nom
原來我只係send左CV比佢

仆街 唔怪之之前幾份都冇nom
原來我只係send左CV比佢[/quote]

佢會睇你field of study 揀人 你唔match 就唔理你
份form 係最重要

全部都無nom？

有兩份nom左
但個兩份nom人既quota冇上限

1，我其實有工返就ok，intern請我係bonus

唉，出年Grad了
連一份見得下人既工上CV都無
大學生又點 同廢青有咩分別

絲打咩u

文員都唔算有難度既，
但文員已經唔可以叫Intern，叫FT
到時又會計較人工

你可以話我遲左報政府工，
因為無諗過學校早Dead過部門deadline咁多，
本身讀Finance果類，但覺得無料到最後放棄左搵果類
搵D大路少少既工種咁，
最後諗清諗楚畢業後可能考ACO/紀律部隊，
我依d廢柴無得簡，其實都抵自己死

巴打你升大四 ？ 我同你有少少相似 本科都算business 但對fina banking 無興趣
基本上無乜選擇 乜intern無報 依家心態係有工返就得
如果你真心想做紀律部隊 咁就要操fit體能

咁難度唔係太高既
起碼個機構見得下人都ok
但你畢完業打算點呀？

體能我完全無問題呀 消防都打算考 到時再諗
但係我見工好撚雞，一緊張就口窒窒
一問情景就好易收皮 時事你話溫熟哂都話姐
但都無計，唯有臨考前用最大努力溫書

其實你係咪同我同一科呀
因為我都唔係完全係BBA Wor not商學院

btw你估我唔島巴打有無報政府intern？
上面無爬文

勿相認 見你出po 聽日面試就加油啦

有無巴絲打琴日朝in左物流處?知唔知佢幾時出offer??

想問吓係唔係邊度開工第一日都係去灣仔搵hr?

巴打POST幾啊？

有冇巴打in 公共圖書館？
個流程是點？中定英？

巴打，可以話我知個流程是點嗎？中定英，很緊張

想問下police force 海外學生可唔可以上去交application?
我驚寄唔切

出年grad+1
上年浪費左成個暑假
摺到連政府intern都未聽過
今年一見學校出已經狂報 都係得一份nom左

瞓前拜一拜
康文學資

想問星期二in左td既巴絲
係咪最遲今日會出offer

有無巴絲收到警務處警民關係組interview

之前睇到有人話星期一啊好似

星期一打去問，最遲28號

3啊,有無巴打絲打係post 3

有冇人知HKPF interview 流程係點

收到call? 咩dept

有冇人in過AUX

你in咩post

唔該巴打
嚇死我佢同我講依個星期尾

巴打咩post

行政部

係咪淨係得ofca禁垃圾乜消息都冇出過

仲有學資處v2

可能唔同post唔同時間

其實有冇人知7月3有咩野做
我見個地址同平時開工唔同

我都有報 除左四月尾叫人send cv之外就咩都無收過

OGCIO都未

有無人有td 24 offer?
In完冇哂聲氣

唔好咁啦 求offer

OGCIO

PPRB話call緊人

剛打去問了？

我諗緊打唔打電話問CAPO好..

係

可能未call到你呢

我都有報CAPO Kowloon

巴打琴日smp jpc個個係話call緊人？

係 你可以再打去問下張list

呢個自己寄信...
NT我就經學校

大家收到call講聲

收到ofca offer

岩岩打去CAPO Kowloon問 佢話d interview派曬
CAPO NT就冇人聽

我有nom但無call

電話出offer? Between巴打你咩post?

冇啦冇啦

有冇人in左創意香港?

堅？

圖書館有offer未

屌 我all in ofca㗎

Ofca既巴打你地post幾
我8 冇call

3 冇call

Post4 no call 我想有工開

我係post 7呀 佢打電話比我
應該淨係出左post 7?

巴打 smp jpc個個電話幾號？ 係街搵唔到個pdf

36616283

想問警務處d intern 係deadline後 打俾你話要interview

佢叫我留名留電話

19號deadline 琴日有call

則係點.....

post 9冇call

你in邊個post既 想知流程

好似下個禮拜

你究竟幾時in,問左好耐

開工第一日通常要去Personnel搞一輪先

知唔知政府intern會幾時出糧? 上個星期開始返

我下個星期先in 我都好好奇點解你地咁早in 你地係in乜post

C
全程中文

好

未打完就發表左。。。
多謝你

有冇水務署巴打
post 5 星期一in完冇消息

同問 同埋如果唔足一個月會點計？

下個月7號之前

3.7開始contract，請一日假，就計9600 x 28/31

有無人收到PPRB(SUP) call

有冇人知

有無人收到IB call

答咗啦屌

眼殘自膠
Sor

你收到左啦？

油尖 JPC 有無人收到interview ?

無

想問下收到EMSD intern電話之後仲會唔會寄信同email過嚟

繼續拜 學資康文

星期六唔返工的

有冇人in過衛生署?
流程系點？

星期六會唔會有call

edb finance 有人收到offer 未

我都未收到
琴日打去都冇人聽

同問
後日in

有冇人知HKPF interview流程點

佢只係通知我7月3去emsd總部簽約再開工

繼續静候圖書館offer

今日都冇ofca 要搵工了

星期六政府唔返工的

7月3洗唔洗着suit

個日係咪要去7樓搵人事部報到先

應該係

冇offer 可以去中銀做summer job, 有12k一個月

巴打你apply post幾 ？

求詳細

未著過suit返，最多都係裇衫加條chino

有無car post 1 巴絲

8

我見大家跪ofca嘅post都唔同 但都收唔到電話

全軍覆沒

巴打你地咩post
我收到通知10號先開工
係咪唔同post唔同日期架

唉康文waiting list,希望有人放

有通知 ？你咩post

day 1 返總訓裇衫+條tie
我個post之後係唔洗返總部
但我老細話都要smart causal
但happy friday又可以polo 加牛
所以都係自己執生

pr呀

寄左信黎，我都係
再拜一拜先

巴打咁快知老細係邊個

一齊拜

工程grad仔

恤衫加西褲得唔得之前翻寫字樓工,無見過有人戴tie無西裝外套,望落好唔夾

收到掛號信 會唔會係offer in左康文署🙏🙏

想問大家係in完通常等幾奈先有通知
有冇人in左教育局個財政

Details please

巴打可唔可以講下咩字頭號碼 唔想成日接啲廣告電話

有圖書館offer的巴絲麻煩講聲

有v2嘅唔該講聲

last week 啦仲唔肯出 定係我冇機

等到好頹

絲你同我同ㄧ個post喎
有offer麻煩單聲等我死心

有c1嘅都講聲

有HKPF interview既講一講聲

Hkpf 既巴打如何

Hkpf個網話要經學校申請
但學校又比個email話直接send去
即係點

有冇電影資料館同事

仲有無ofca嘅消息 ？

Hkpf x2

我係早兩年做過

咁smart causal都得
總知一定唔洗full suit

hd之前打黎叫7月3返工得唔得
但又無話幾點係邊到report咁
email都無封
希望佢今個禮拜再俾details我喇
剩係得電話 心裡好唔踏實

x2

尋日in完hkpf某個post
原來佢剩係請一個 機會不大了

V2我屌你

邊個post? 唔怕講啦 咁多post

hkpf smp jpc原來今日已經interview

從來沒我份

有無人知油尖jpc?

有冇人知hkpf CAPO新界派咗interview未

打左去佢話兩三日內通知

咁多人報C1

不如打電話去問? 我都報左..
我又想知IB 派咗interview未

有無人已經收到民航處offer

個日睇到起碼10個人有份interview

planning收咗皮 ，祝其他巴絲好運

有in aux嘅巴絲？想問下大家幾時in，因為想睇下佢幾時in 完人派offer
利申今日in完

運輸署post19派左offer未

運輸署post 18派左offer未

打左去問？

有冇巴打有水記消息

今朝in完 我都想知幾時派

冇人聽...

你地起碼有得in...講黎聽下都好

有冇人知ogcio派左未？

JJ插沙

有冇房署消息

我都想知 我唔想做廢青呀

係咪都喺何文田in

果日塞車趕唔切冇去到 已經少左個廢人同你地爭

咁應該18-20一齊
好緊張

伏工

好似好多人in 有冇人知佢會請幾多個

1個阿 每間u應該有1個去in 計埋oversea 應該十幾個爭1個位

唉屌咁我疊埋心水做廢青算

今日佢有冇同你提翻工d日子

冇呀 絲打in左幾耐倒

絲你講緊edb英文定咩

康文冇電話冇信係咪可以死心了

有冇文物巴絲收到信

20分鐘左右阿 您呢

差唔多#hoho收到offer上黎講聲啊

Ofca既巴打放棄未

政府intern一般返幾點至幾點？
九至六定六至五？

已reject ocfa offer
6點幾收到 call

收到再算啦 咁多人爭

post幾先

係咪康文署嗰個？

係呀

有無巴絲收到衛生署Intern Interview (Child Assessment Service)?

我都等緊 上星期一in完 今日打電話去問 佢話6月尾到7月頭寄信

想問下apply政府intern係咪一定要through學校？
咁pg grad既係咪apply唔到

夠鐘死心了....
Post 6

Td post18啊

點解6點幾仲未收工

interview 無寫dress code咁formal 定smart casual 好

BBA formal
other smart casual
其實著咩影響好細
係影響你自信姐

如果今日都冇嘅話 應該都冇架啦

有無人有警察資訊科技部interview

係咪架
in果陣佢話月尾出

Nominated但一個interview都無
咁個nomination system有咩用

有 幫政府篩走一班人先

有冇人收到康文署post 1 offer

唔好咁啦巴打 可能今日有call呢 哩2日deadline個d hkpf post有冇報

報左CCB Last hope
希望絲打有offer

我都希望巴打有offer

份工7月3開始 無理由前兩日先通知你要返工掛

nom左3份,1個interview都冇,係咪ON9

巴打又係報hkpf?

以往經驗好似只會揀啲海外大學既人in

有冇人有房署offer

究竟ofca想點 肯出未

巴打我啱啱收到電話啦 祝你地好運啦

屌
啱啱打去問
佢話最遲星期五打黎
係咪啫係含得撚?

我都有喇
不過唔係wifi果份

啱啱打左去 ：
負責同事呢兩日唔係到 星期四再打黎

Td post 20出左offer未

巴打你報post幾？

圖書館c1既有味

v2
未有offer可以等含撚

未收到

PF果個冇nom 但EPD,學資,TRANSPORT都冇得IN

Oh無lu
希望大家有offer

加油

有冇人in 左圖書館e2???
同埋, 有冇收到圖書館offer了 ><
btw 想知道點樣打去問???

我都想知幾時會有...>< 想等但又想搵份part time><

有冇人知水務同海事處出哂offer 未

其實唔經學校交form 直接寄張form去 會唔會仲好？學校篩走你果份form直接dum唔會去到部門手.. 全部經學校 in都冇得in

佢會無視你，試過

雖然我唔明點明政府要咁撚on9要經學校去用唔知咩準則nom人
跟住唔知咩標準in人，最後唔知咩準則收人

睇下有冇人reject offer

恭喜巴打 唔洗做廢青啦

巴打我都等緊水務 你係咪上星期in?

係吖 啱啱打左去 佢出左啦

佢話 今日出左啦 收唔到就冇啦

想問你地係邊搵到電話？

真係好垃圾
呢個DEPARTMENT究竟想要人等幾耐

有無巴打打去capo nt問下

唔止呢個 v2都未有聲氣

講左
未出=冇

有冇in左hkpf新界北行政部既手足
只想有offer

你收到電話?

巴打幾時收到通知？

打去問啦

有冇人有教育局財政offer
上星期in左未有消息

有冇巴絲下午收到ogcio電話俾offer話收工前有email 但宜家都仲未有email嘅

你收到email未

之前打過 冇人聽

我上星期夜晚7-8點到打過，有人聽
但唔敢再打多次

建議大家直接打去問出左offer未
咁就唔洗浪費時間等

係咪ogcio?

係呀
你都未有就得喇
我以為得我一個未有

條友講收工前出email

可能佢未收呢
佢講到聽日前覆咁鬼趕應該唔會漏既

係咪諗住OT到8點

正想問你地收到未,咁都冇咁驚

琴日打電話問過
仲未出
如果有巴打呢幾日收到，麻煩通知聲

咁你問左結果 係咩吖

有呀，5號in，但太遲啦，已經有其他offer，不過會照去in睇吓咩環境

有呀，七月四號去in

佢話呢個星期call人

睇黎又冇份lu

而家都未有喎

屌 今日reject咗間私人公司架

巴打有冇報其他hkpf d post? 26deadline個d

無事既無事既

係waiting list 都會打電話來😳😳😳 我都想收到電話😭😭😭

冇得經學校報果d 本來想apply SMP果個

想知佢call左未
但唔敢再打多次

未有email呀,但我聽得好清楚,佢問我accept唔accept個offer

我見大家都冇 咁應該聽朝有

佢點講

send左好多信，呢個月都in左6至7間
都係冇人請
如果呢份都冇就做sales，專心考ielts
巴打呢

唔怕啦 再打去問